發覺iphone撚唯一仲打到飛機既得番iOS

又無得笑人哋仲有3.5mm耳機口，

又無得笑人哋冇劉海Mon用，

部機仲要賣到貴一貴，

唯有笑下人哋用碌鳩會爆炸啦

可惜iphone都爆炸

eco prison

夠封閉夠安全

845仲追緊A11

an俠:我地有flash iPhone垃圾 被打臉
an俠:我地有得換換電 iPhone垃圾 被打臉
an俠:我地有sd卡 被打臉
an俠：我地有3.5mm 被打臉
an俠:M額垃圾 連google pixel都出m額 被打臉

到底要幾毒 先要踩低人地用咩電話去拎優越感

洗乜打，放心wo，大把AN機追住抄

曲到圓

講落又真喎

我答，係
如果罪大用ios
我用罪大

an俠：我地android系統好正，又自由 google落力開發Fuchsia OS以取代android

根本AN好多野都係跟IPHONE既方向黎行
望下部PIXEL 3 XL就知
係班AN狗打死都唔認

梗係用iphone啦,唔通用啲窮撚先用嘅android雜嘜牌暖蛋咩

Pixel打手會話 垃圾 電話又唔係apple發明 抄你咪抄你

跟住又話iPhone貴到成萬蚊唔值呢個價，就睇吓Android機將會有部係過萬蚊

寫得呢個title 就知肯定唔係ios 用家.

iPhone 唔係得番iOS 打得飛機. 係iPhone 本來就係等於IOS. 其他所有野都額外野. iphone 用家買iPhone 主因本來就係為左 ios.

其實等同d 人買macbook , 唔係為左粒Intel cpu 定個8G ram. 係為左MacOS 所以買.

好無聊
兒登真係兒登
都咁大個人 你覺得and好咪用
你覺得ios好咪用iOS
討論埋啲無意義既題目

有啦 Note 9都成皮野
pixel 3 XL 水貨價 15880$

an俠：我地有flash，iPhone垃圾 被打臉
an俠：我地有得換電 ，iPhone垃圾 被打臉
an俠：我地有sd卡 被打臉
an俠：我地有3.5mm 被打臉
an俠：M額垃圾 ，google pixel都出m額 被打臉